[MPF問題求指教] 想問巴絲, 扣MPF日期同僱主幾時要扣

是咁,
有FD 7月1號返新工,
咁8月份糧單就扣左人工5%做MPF
但僱主應該都要供5%架嘛? 就唔見有呢筆錢寫係糧單入面

我話返唔過60日,僱員唔使交MPF架喎
佢話佢地HR講, 因為7月+8月total都過左60日, 所以8月份既人工就要扣5%

係咁架咩?

另外, 咁8月份糧單上面冇寫僱主有扣到, 係咪即係僱主冇交到個5%, 反而要左我FD交?

自推

正常超過左60日

你下一次出糧就要交

你供邊份mpf 正常有account 打返去mfp公司問/ checkl

我FD 8月尾過60日, 咁8月份糧都要交MPF既咩?
唔係9月先交咩咁

我相信法例無規定僱主要寫埋僱主供款上糧單

唔係 過左60日就要交

滿60日就要扣架喇，糧單無規定要寫埋僱主供款

咁即係滿60日既話, 黎緊個出糧日就要扣?
而僱主供款個PART, 就請自行去MPF account check?
唔該晒

無錯，但我習慣係糧單加埋僱主供款，方便同事又方便自己